求錄音撚入 有野請教

想問邊度買到駁Studio Speaker嗰啲TRS/XLR線
行左轉旺角都唔見有

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

深水埗 尖沙咀同你賣音響嗰邊應該都可以買到

通利先岩

問過好似冇貨

嘩 線都會冇貨

深水埗啦
通常買線買頭自己搞

mic18

有冇邊間鋪好介紹？

推

通利有㗎喎。
再唔係上ProAudioLA訂MOGAMI